對唔住，今晚變左Party

對唔住今晚本身一個抗爭事情變左一個party
但多謝呢一晚
令我過左我成個暑假最開心嘅一晚
我每日都過得好嬲同好唔開心
依家幾乎每日都有義士被捕同俾狗亂告
個垃圾政府又唔知係到做乜
真係好絕望
甚至有諗過事情再咁走落去一死好似輕鬆啲
多謝今晚尖咀嘅雷射革命
令我有返啲生存嘅動力
香港人真係好可愛
我真係好愛香港同埋你地

最後
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
香港人加油
我地未達到五大訴求前
不撤不散
仲有唔好講大大力錫春袋
含埋
放核彈
我都唔撚會割蓆
各位戰場上再見

加油

唔洗講對唔住
今晚係你應得嘅，係大家應得嘅

等一天光曬嘅時候
我地再搵一日一齊開心過

唔使對唔住喎，我諗好多人都需要今晚
喺屋企睇live都覺得個人放鬆咗
今晚過後再出發

we like party

大家輕鬆下

去完好感慨
明明玩先係我地本身嘅暑假
依家玩完仲有啲內疚

幫香港人打打氣補補血

其實幾好
又開心 又安全 又make到noise

無狗嘅地方好安全